證實誤發飛彈警報 夏威夷色情網瀏覽量突激增

美國夏威夷上周六(13日)誤發導彈來襲警報，一度引起民眾恐慌，隨後夏威夷危難管理局立即澄清是一次「誤警」。全球最大成人網站《PornHub》表示，在警報發佈後，來自夏威夷的瀏覽量較平常少了77%，但當局澄清是場誤會後，瀏覽量隨即急速上升，較平常高出近50%。

《PornHub》表示，在當天上午8時7分發佈警報後的20分鐘內，來自夏威夷的流量較正常大幅下跌77%，網站相信，因為民眾都在努力尋找庇護所，「沒時間瀏覽網站」。直到8時45分，管理局在《推特》(twitter)上澄清「夏威夷沒有導彈威脅」後的16分鐘，網站流量立刻急速上升，到9時01分時達到高峰，較平常高出近50%。

當時導彈來襲警報造成民眾恐懼、壓力上升，許多司機丟下汽車，逃往附近隧道躲藏，有髮廊業者向顧客發短訊，取消所有預約，並表示全天不營業。當民眾確認誤報後，可能都需要抒發壓力，而登入成人網站似乎是很多人的「熱門選擇」。（於慶中／綜合外電報導）

唔開心緊都笑得返既新聞

打飛機定驚

即刻打返個飛機定定驚先

Pornhub幾時上市

all in

點解唔係41j

好想俾洋腸日日屌

其實呢個係自然生物本能

當遇上危險或從危險逃脫, 大腦令身體產能性慾

目的當然係繁衍後代

利伸: 吹水

睇過海猿漫畫 主角救人前自動起機

在警報發佈後，來自夏威夷的瀏覽量較平常少了77%

少左77% 咋? 仲有果堆人係咪諗住打埋人生最後一次飛機?

強大現金流
唔洗上

末日一J

男就可以打飛機定驚
咁d女做d咩

撩細佬扑嘢定驚

死前最後一丁

仲有果23%掛住打飛機無睇到有警報

嚇到鳩縮

d女都上pornhub打碟咋